咪撚成日focus勇武派

有無人講下和理非？

和理非係大多數人
幾時先肯出手
幾時先肯覺醒
個個係到屌li屌路 又唔肯出多分力
諗住出黎集會行個圈打下卡就算？
嬲有用咩？ 嬲完麻煩做實事

家陣唔使你衝
但麻煩各自搵有意義既野去做
文宣又好 乜都得 憑良心
最簡單聽日機場見

推到所有和理非見到

但係個人都認同勇武係要抖一抖 重整下先既

721 811

係香港最黑暗既日子

有小小指責成份,我相信係樓主太嬲打錯字咋
兄弟爬山,各地開花

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

好多和理非唔肯行多步

真係睇下電視屌下就算
其實真係唔使衝
但可唔可以搵實際既野做下
屌有用咩？念力抗共？

佢地應該唔係唔肯,我相信佢地只係諗緊計仔
你睇下次次機場都幾多和理非,所以我相信和理非佢地絕對唔係停步不前

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

係既 我唔應該一碌卡打一船人對唔住一眾和理非先
我係講緊一班機場咁有用又唔去 做乜都畏首畏尾既
人 但呢班人係佔左大部分和理非既

大家出黎只要叫721 811

緊記天琦同我地講嘅「唔好比仇恨蒙蔽咗自己」

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

我好明佢講既野
佢未講我都係做緊 無俾仇恨蒙蔽

所以呢個轉折點 係和理非真正出場既好時機

和理非一定要更進步！
重現200萬人經典

推

一人一塊 膠布痴眼入機場 煲大佢
和理非加油